%结构

\chapter{结构}
        \section{标题}
            \subsection{作者}
                可以使用\bs and 指令来分开两个作者。效果如下：
                
                \vspace{1ex}
                \centerline{\includegraphics[width=0.3\textwidth]{SeparateAuthor}}
        \section{脚注}
            \subsection{footmisc宏包}
                \begindot
                  \item 引用时代码为\bs usepackage[bottom,perpage,symbol*]\{footmisc\}，其中perpage选项的作用是提示需要编译两次，而symbol*是可以自己定义脚注，bottom 强制脚注位于页面的底端。
                  \item 可以利用\bs DefineFNSymbols*和指令\bs setfnsymbol设置具体的脚注符号，如可以设置为\bs ding\{172\}系列。
                \myenddot
        \section{页眉和页脚}
            可以使用\bs rightmark命令代表当前section名，\bs leftmark代表当前chapter名。
            
            更多内容见《lshort-zh-cn》\footnote{\myurl{http://zelmanov.ptep-online.com/ctan/lshort_chineese.pdf}}的4.4节。
        \section{附录}
            \subsection{\bs appendix指令}
                说明后面的的章节以appendix 计数。